點解呢段合理懷疑陳彥霖母親就係墮樓男屍既鐵證咁少人睇？

快幫手back up

心寒
呢段係被墮樓隱藏身份既鐵證黎喎

Pish

pish

Push

幫手推plz

大家快啲上Twitter幫手！
運動未完架！只係你唔夠投入！
去 tg @TwitterHelpBot 入 /task2 拎任務
RT + LIKE + COMMENT
多你一個好多！

死咗個仔都咁淡定，一滴眼淚都無，真係好難想像係真老母

男屍變老母

有波個喎？

廣傳睇下有冇熟人爆料，起佢底，再睇下佢係咪真係死咗個仔？

推

到底大家撐唔撐港台

鄉音女人冷靜地自稱係「男屍」既媽媽
而且神情古怪詞不達意
極有可能係被派黎隱瞞事件真相既演員

善用起底功能

up

死五毛又出動啦

push

段片4個月前
但先得1000個like

好恐怖

男人條眉會係咁？

。

留名

樓上果條賈雨村係HKGOLDEN時代隊長級五毛
應該係駐場五毛最高級的人

果條友狂9UP
我懷疑果個女人直頭係棄屍組的人

睇過
但拍片絲打問唔出咩嘢

直頭問佢咩太？
個仔住幾樓？
若果都係𠵱𠵱哦哦
肯定有鬼

詳細plz

最簡單個仔叫咩名都唔講？

嗰陣仲有網民
(聲稱第一批發現屍體目擊者)

同看更

話係男人

如果有區議員證明 （首先個區議員要係非保皇）
咁用條眉嚟區別又有啲格硬

仲撚淡定過啲路人
比著我係現場 就算同死者冇任何關係
都唔會可以淡定到咁

下 當時連登已經一致認同佢係彥霖媽媽

有冇原片?

標題黨 睇撚左好耐啦
咁又點？
假博士假傳老母書信，你又吹得佢漲？

講下條屍先
1你試下不停畫線 ,類似9宮格果種
只要逐PART對都會覺得墮樓屍同陳媽媽照片吻合

2 而大陸婆聲稱係自己仔自殺,趕得切去應該附近住, 果頭無街坊話認得呢個人

3 最重要反而係太冷靜,一般人唔好講死仔., 第一次見橫死都控制唔到自己,條女好似企定做答問大會

推推推

好心寒

唔知你係咪五毛，當唔係先

佢點樣證明？

1. 用樣？
個樣就大家有相見到，條眉係女人眉
同陳彥霖媽媽極似樣，而陳媽媽係典型既女性樣貌，一啲都唔似男人

2.身型？
屍體睇相係有疑似女性胸部，而且屍體唔係肥胖，
冇乜可能係肥仔波
好難相信係男性

3.佢睇到生殖器？
可能佢除過褲睇啦，但我相信佢應該唔會囉

最重要
邊個區議員？乜名？乜區？
如果講唔出既麻煩揾返出黎

如果我真係個仔死咗
你再咁問我
睇下我會唔會同你死過

所謂網民可以係對家駐場吹風狗, 注意下講話係男人的會員事後棄ACC
保安又唔會摸春袋點CONFIRM係男

831香港狗方殺人後就杜撰地底人故事呃報紙

起底後
此會員冇出過post

咁多五毛,空acc入黎

好似幾堅咁喎

屌你老母死3毛狗

突然 疑似陳彥霖媽媽

根本就一樣樣。。。2019年11月11日

唉

果班人咪又係係個大陸女人度聽返黎
用下個腦

看更話認得係樓上男住客
有腰痛定唔知邊度痛症

又有個女看更話
見過男住客前一晚上天台飲酒(喎)

有冇相關報道？
邊個區議員？

睇過

可能有啲人睇完全一頭霧水
但對於我哋𠵱啲追得好貼嘅
會知道真係好大鑊

推爆佢
邊有可能咁冷靜！

更加奇怪
因為人手問題係好少巡天台
唔係所有天台都有老閉

仲有所謂假簽,姐係根本巡更時間去HEA
等一段時間先去行一次簽番

PUSH

理性分析

同警甴扮阻膠一撚樣
死左仲要笑鳩人無波

年青力壯就咁死咗
白頭人送黑頭人
理應傷心欲絕
之前見過啲人喊到成區都聽到都咁濟
但呢個啊媽表現到岀奇地冷靜再加上看似漠不關心嘅態度
呢單嘢奇怪到應該要不斷去追究
但每次發生呢啲事
去到某個位會突然間好似stop咗咁
好似刻意隱瞞咁
周梓樂又係
3月啦驗屍報告有未？
份報告唔畀得人睇？

邊個話係男人，即block

其實電子巡更棒唔係咩樓宇都用
如果係簿造假位就更多

至於閉路電視, 其實係6-8個CAM SHARE 1 MON
有時係只ZOOM大其中一個CAM睇
更亭未必有KEYBOARD 控制到睇邊支鏡,有KEYBOARD都要有密碼去改

因為連登吹風向叫人唔好做連登神探，佢哋話查完都冇用，原地踏步。

而且之前有幾條神棍喺度借呢啲義士被殺呃錢，搞到個網絡查案風氣好差

之前係有人出個post嘅
但係每個人都覺得個女人係演員
所以就無理到佢，因為根本影響唔到我哋

推！
之前講咗好耐架啦

大家唔信的住高樓大廈的追台睇下堆鏡影咩
門口兩支,LIFT位

保安又點知人隊啤?

同埋呢段片同琳琳媽屍體ge地磚+背景一樣

就算我當關係唔好
通常家人都會忍唔住笑或如釋重負

呢個大陸婆係好似企定位等扑咪做屍政報告個款
我懷疑呢條友係香港警魔棄屍組核心成員, 呢種心態一定係對開死人/ 長期訓練

應該查下香港N宗離奇墜樓呢個女人有無不在場證據

google過
應該係王百羽

我自己硬係覺得佢就係彥霖媽
身邊好多朋友係咁話 男人嚟架
搞到我都開始懷疑自己
個對比圖又咁似 條眉又係女人先有
你話冇波 可能本身細加上攤喺度先顯得冇波姐
希望有人煲下呢單野

王百羽咪又係HEARSAY
有人問就求其問下MO就完

應該呢個女人都死埋

back up

推下囉咁

我無住過公屋

嗰時睇fb整合
係話個看更上去巡樓
見到天台門開咗
再見到死者喺度飲酒
唔係睇cctv

推到假學歷博士帶佢老母出黎

條友出咗名係五毛

好似PTU訓練基地有人大叫再走開槍
傳出N下槍聲

議員見狗方答完正常訓練咪又已經放棄唔跟
有跟開呢單野一定見矛盾位,狗方訓練一定預早通知大廈MO, 係預先係電梯大堂貼通告,而呢次訓練無通知,有可能係殺示威者時比路人見到殺埋目擊者

同時有手足去停車場查
畀狗屈佢偷車/其他嘢

我就問下
點解剛好巡樓會見到

24小時係天台巡?
通常簽完更簿都閃人, 撞到正機率低

黎左喇

個死者老母最突兀嘅位
係佢識得反問

照計親人死咗
嚟現場認屍
都係思緒混亂
但佢係好撚清晰
識得反問拍片個絲打

咁講就咁聽

甴近平

樓主個標題都幾誤導
唔識中文?
不過都明你想講咩嘅

做左咁多年有冇職升

其實老式公屋地下有個位比保安用
有熱水壺,收音機,電制

根本無咩理由去天台HEA而撞到人

你係咪唔知道"合理懷疑"係咩野意思?

你老尾 問你叫咩名又唔講 問你個仔叫咩名又唔答 含啦八婆

你仲食緊m記喎

推
推
推

五毛領班應該高級過條友做骨場LOCKER仔
統領香港知名討論區的所有五毛已經係五毛界的李桂華

個老母都幾撚勁
知道自己個仔係自殺

推
臨時演員

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警綁架強姦婦女 黑警死全家

唔洗長期訓練嘅 你睇下支那個班人有人係佢面前車到血肉模糊都可以掂行掂過 當冇事發生

點解rthk 都唔個鏗鏘集主題
呢件事係好嚴重，官方暗殺平民
定係連rthk 都驚得罪港共？

唔好畀佢沉

快撚啲Block咁佢啦 五毛黎架

推到RTHK做專輯

好似路人甲，搵都搵個好戲d

記得有post提過係天水圍王百羽

推推推推推

仲有假博士
拎唔出一個真阿媽出黎
如果真阿媽在生
揾民賤聯已經唔合常理
仲要一封冇真跡既電腦信
真阿媽在生
一早衝在出黎屌柒假博士啦

hi支那狗

平時膠post私怨post就鬼咁多人理
呢D就要落力推都推唔郁

————

Apple Daily
2019-11-15

臨時演員都係演員! 認真D!

冷靜到好似路人咁

全部空ac 一張圖都無既現場

其實之前陳彥霖個roommate咪做左個訪問
有無人識佢
岩岩醒起 有d擔心 佢仲要講到岀口
要起底一定起到
希望識佢既人提醒佢都要小心d

假博士係咪都一早知內情

831

唔止五官
連髮線都一樣

根本假博士呢個禮拜既行為
已經又一次證明彥琳媽媽已死
rip

p

lm

個時做乜鳩戴口罩

佢個仔但人可以咁淡定

當人傻既咩

Whe

你同屋企人關係好 就話激動啫
關係唔好點激動？

我個朋友就係同老母關係差（佢老母成日賭錢）
所以冇比過家用 同埋成日屌鳩佢老母

唔能夠用眉去分男女
區議員係咪FC左？

好多人都知道咗喇

區議員所謂的fact check係問mo問保安
班人有心講大話,.怕死而轉述大陸女人的講法係絕對呃到
fact check只能夠係講的人親自check, 問人係唔算

傳媒，特別係港台，好難咁做
唔好咁樣怪啲港台職員

時事台神探又出動

屌鳩老母唔代表老母死左會好似咁冷靜.

仇人死左就情緒波動更大

邊個話感情好先會激動

721831101111

冷靜到咁撚樣都得

仲以為有咩新鐵證

好明顯係假既親人 冇可能咁冷靜

痴線

乖街啦你

Push 因為死者唔係佢個仔

次次開親呢類post都有人追屌開post人炒冷飯無新料

但我想問點解要一次又一次loop
咪就係因為大家無做好share的責任
200萬反修例群眾竟然絕大部分無睇過呢類野

如果上tvb個老母係假
咁對家拋屍一定有哂準備
仲要係同彥霖有關既都會好矚目

holy shoot

點download 條片

cls

仲有其他相 可唔可以發返冇zoom in 版本出嚟

link係呢度，click畫面應該儲存到既，廢事俾fb班大陸人admin靜雞雞剷走

ps: 除左推，有時可以行多小小

多謝你，好頭痕點down FB 片

當日第一幅相係高空影落去件衫遮面露出胸部都覺得係女人，但無幾耐就有個女人走出嚟話係自己個仔

極醜惡

#32 回覆

有五毛認證了

條仆街個名已經講畀人聽，佢嘅任務係要搞到假作真時真亦假

係一撚樣

條鄉音大媽11月就識得出場戴口罩

真係未睇過...推

大核彈！！

死個仔咁冷靜又識帶口罩 真係一百單都冇一單 一滴眼淚都冇

又一個空ACC五毛出現 大家記住BLOCK

推！！！

有可能佢果陣嚇到驚魂未定
好似俾野嚇到禁住個心,有D心慌咁
果刻個腦一片空白,人地問佢咩都答唔出咁

有冇街坊認得呢位阿姐
陳彥霖個舅父都消失埋
之前喺MyRadio爆料嗰個有冇再跟進

MyRadio爆料果位見叫子明
係某班議員熟,其實無死

只係查到的事已經講左

賈雨村，高登知名5毛，以為平時連登正經回覆吓人就洗到底呀，依家咪又係露底

我17年就有出過po，五乜春毛 唔通要每日一po先正常？

係人都會痛哭，佢感覺係咇唔到眼淚

亦都唔代表會激動

個陣睇已經覺得無理由咁冷靜 除非佢完全唔想要個仔

引用第二個post一位巴打講既野，未fact checked的

「彥霖老母10月底一早比人夾咗上大陸
樓主唔該pin呢個

是咁的，話說個彥霖個記念位搬咗去尚德停車場嘅時候，我我見到有個女仔喊得好淒厲，就走前安慰佢，原來個女仔係彥霖好朋友

我同佢表明我係記念彥霖其中一個活動嘅發起人時，佢喊得仲淒涼，當我呢啲街外人為彥霖發起活動嘅時候，原來彥霖大部份朋友同親戚已經選擇遺忘、逃避、當冇事發生過。因為不知明嘅力量迫彥霖親朋戚友唔可以追尋真相
個女仔試過去搵到去彥霖外公度，佢話彥霖老母10月底一早比人夾咗上大陸，其他親人暫時安全，希望個女仔唔使再上門搵彥霖外公，亦唔好再打電話過嚟

是咁的，我而家一路打字一路流緊眼淚
我當日係咁樣安慰佢
唔好怪你地朋友選擇遺忘、逃避，我同香港人會永遠記得彥霖同梓樂
我當日搞嗰個活動係希望大家身體力行去搵真相，但係，真相，可能呢一世都搵唔到
但係，屬於彥霖同周梓樂嘅公義，我地香港人一定可以同佢地搵返嚟！

你哋可以同我作故仔，唔重要
屬於彥霖同周梓樂嘅公義，我會搵返比佢地」

我唔個上面個位巴打講既野係真定假

其實好撚心寒，而家講緊陳彥霖有機會一世都唔可以沉冤得雪，十幾歲女仔，大好前途，正值花樣年華，究竟係咩撚野令到佢得咁既下場。

去返上面件事，我唔知毀屍滅跡係咪可以做到天衣無縫，但所謂老母、親人係彥霖死後無出過樣（唔計tvb個個，至少係可以睇返彥霖fb舊相作参照既人）

有冇真係有心有能力可以查呢件事既人keep住追查落去，自己做唔黎咪眾籌請外國偵探囉

呢股力量可以喺香港抹殺到一個家庭而做到無人追究、無跡可尋，自然可以殺第二班人，下一個可能係我地，成件事就係咁恐怖

永不忘記！

留名跟進

真？

呢個post我覺得似對家老作去否認姦殺幼女後再殺人全家

睇番書局事件,當時中共係迫李波拍認罪影片
中共慣例來的

我覺得陳媽媽一早比鄉黑一哥殺左

的確係大量大陸佬扮畜龍打人

但我屋企係國民黨
我對中共的認識係絕大部分強姦同殺人一定係香港警魔做

因為中共要確保關鍵時能夠成功割席唔能夠拉國安落水
而係示威現場死的人例如哨兵梓樂一定係香港警魔打到彌留再扔落街,國安殺人唔可能係香港警魔在場時, 怕比人當護身符用

老實講
現場個個都算冷靜
個老婦又對係咪死者母親不置可否
證據唔夠

眉型眼窩都吻合

其實我仲有一個懷疑
鄭文傑係深圳見到遭軟禁的香港人其實就係遭香港警魔強姦,殺到殘廢,打死的受害人的家人

通過扣押人質令知情者唔敢講係中共常見手法
所以黑一哥好q串叫人對質
因為夾人個仔去鬼國做人質根本係狗隊出手

而呢堆家庭因為唔想撕票仲幫手隱瞞

完全有可能
以前未咁明目張膽時 銅鑼灣書店事件都可以夾人去大陸
依家情況咁惡劣更加容易捉人去大陸啦

小弟拙作
講831警魔殺人後報假料呃apple話有大量人落路軌逃亡,去掩飾消失左的人口

有冇人嘗試過搵片中人出黎？

唔係老屈
銅鑼灣書店事件有可能香港狗方參與綁人
而呢班人成為當今警界新貴
就好似刑事檢控專員都有一堆臭史

中共只會用一堆滿身罪污的人, 因為向國際篤灰都死硬

721 831 101 1111

推 要搵真相

唔係一直都話女屍咩 幾時變咗男屍

Diu

條屍冇嫁喇底毛
搵個冇嫁喇底冇既男人比我
話佢係男人既人都係狗 個女人同狗都講緊大話
完

話搵番子明嗰個video delete咗

有冇講彥霖舅父點

係仔就攬住喊啦。 幾驚唔敢行近

得罪講句
除非現場除佢條褲睇下體姐，唔係點證實呀
女性有平胸，男性有肥仔胸
睇樣同上身根本唔可以作準
最弊係法醫界同黑警通力合作，掩藏真相
根本無法幫到佢地沉冤

香港最仙的法醫林x國,別稱法醫界何君堯
有簽名支持警魔,日日屌示威者暴徒

由呢條友驗我就唔信

應該係youtube幫中共消滅證據

彥霖舅父係最先求子明等幫手搵人
但搵到一半就唔見左彥霖舅父, 電話唔通, 踩落去車站搵都搵唔到

子明係直頭知彥霖舅父行邊條線

我估彥霖舅父已死

假到

睇返689 當初回應
銅書綁架佢都似係真心唔知情
狗隊當時地位應該高唔過689
咁我又唔估港狗有份綁架送支

Back up呀

李家超係攪完步步高案破格升保安局長,係破紀錄

呢條友就係引入新疆反恐模式的人
強姦房,私刑房,水刑等

我覺得 會大聲吆喝人

實在太假啦

好彩呢個家屬流

啲戲太屎
先有勇士打開屍袋發現係陳媽媽

之前有單浮屍 死者報話係叫郭啟訓
都係又假家屬
仲有假女友
而浮屍個樣根本就唔係郭啟訓本人

但睇相雖然平胸 但都有胸型
係女人先會咁平得黎有胸型
男人要肥啲先會有肥仔波

果時一個二個就係捉住平胸呢點話係男人
但又唔睇真啲其實係有胸型

Screen recording, 拍片

攞

有一班鬼 一開波無資料底下死咬話係男屍 明顯帶風向

你知我知大家都知

即係膠袋入面係彥霖呀媽？

點證實？因為救護即場同王百羽講係男人

麻煩樓主pin
唔好再炒車啦

你地信條片既情緒反應
定係信一個我地選出黎既區議會
我就選擇後者

cls殺人全家
子明人無事但都滅咗聲

大家都係起連登討論真相

屌，我手機仲有佢喺張死唔眼閉嘅相……一生都記得佢個眼神！！！

住個條邨好多人都知
係連登唔知 唔係話討論唔好 但好多位都過曬

「死左個仔會咁既反應？」
我夠唔信有獸父會強姦個女啦

係你呢隻狗變屍

連登個流程一直都係，先得出結果，然後去證明

你自己去問個區區議會王百羽

員

From其中一個channel

#手足投稿
同意宜家唔好放軟手腳、要做文宣宣傳番行動重點（止警濫暴），
但 唔 該 唔 好 再 將 天 水 圍 跳 樓 單 野 同 陳 彥 霖 媽 媽 掛 勾。
天水圍果邊已經有個候選人接觸左死者既家屬、屍已認、路已祭，唔該唔好自己人搞亂自己人🙏🏻

20191111 一個墜下

救護：男性，唔係後生，身型高大

保安啊叔：今朝7點收到報告而發現，佢睇屍體估40歲，認得，有腰骨症，尋晚仲係樓下公園四圍行，可能天台

影相手足：件紅色tee一開始係包住頭，行過去揭起睇過，有相，長髮

夜更保安啊姐：唔超過30歲，住27樓，佢同死者同層，認得佢，12點前係天台見到，啊姐叫佢唔好睇唔開，快 d由天台落返去，佢話食枝煙就走，未見企跳

返工啊姐：6:50經過，現場未封，佢照行過遊樂場諗住搭巴士

街坊：住恒通低層，5點聽到有碰一聲，大聲

大家查還查，其實依單野一早就完左
Move on做其他野啦手足

其實呢單野明顯到咁都可以冇乜人留意已經好離譜
所謂區議員FC其實佢都只係問下其他人當FC,果啲人更有可能係演員... 咁就叫FC
同埋果張相...根本係同一人...我唔明點解有人仲會覺得唔係同一個人...
仲要覺得係男人
係咪有果啲所謂區議員FC就算連話你呀媽係男人你都會信

證據，有就去報比蘋果，冇就收皮

個女人扮嘢

你夠膽同我講呢度唔係同一個人?

我夠膽 髮線都唔撚同啦
你話樣似唔似ok

你夠膽同我講區議員奶共幫狗？

髮線邊個位唔同,圈黎睇下
正常視/智力嘅人都唔會講得出呢度係唔同人

好丫,叫區議員出黎公開澄清下
係實係假都要搞清楚

上面比左tg你 想知自己問佢

唔信tg
自己search 王百羽

再唔係你過後，我帶你上27樓去佢單位

要查案要做實事，黎定唔黎？

我去jm9?
Call記者啦,叫區議員帶佢地上樓囉

你call唔call??

區議員咪去撚左，你做乜撚野姐？？？？

你自己留言話叫區議員
邊個叫？？
我講撚左區議員證實又唔信？？？
你叫？你call？定你食花生？

岩先有人話正常人睇唔出

我畫完條線 我都覺得真係正常人唔會睇唔出

你比埋依張相記者睇
話係同一個人

區議員點證實?
摸過佢有J定聽人講?
上樓d”家屬”係堅定流?

好阿,call記者查囉

係咪弱智架,一邊係九一分界one令,右邊係all back喎

點解你好似咁心急去證明唔係同一個人呢

咪講撚左救護即場講
邊個你先肯信？個個都唔撚信
有事有案要查淨係識打字叫人查叫人call
你call左未啊 報左料未啊
記者依三個月黎 係咪無睇過依張相啊 所以佢地無去追查真相 無新聞出街 要等你報料啊

你睇唔撚到91分完界 中間髮線有凹凸位？
係咪睇唔撚到？
All back左之後個凹凸位係咪自動消失左？
答我啦屌你老母 call左記者未

共產黨不如話條屍係玩具

右邊張相成pat陰d頭髮反方向咁撥咗過去
條髮線型狀改變有幾撚奇
同埋額眼鼻眉嘴你夠膽講係兩個人?

咁激動做咩啫你

全香港無立法會議員無區議員無記者無家屬朋友睇過依啲相無睇過對比圖

所以一眾連登仔需要去報料比記者 再利用記者既網絡追查案件

大家睇緊依個comment既你地，幾時去煲大佢？講幾句好嬲，望完個所謂 graphic content證實就信係同一個人

係啊，咁係咪即係個條邨既區議員王百羽6千幾票當選無做過野係廢係奶共

我屌緊你老母囉傻閪
乜撚野髮線形狀改變 中間凹凸位係咪撥兩野無撚左啊

樓上好激動

Call左區議員未 搵撚左記者未
右邊張相撥撚左過去 中間髮線凹凸位係咪都無鳩埋
係囉⋯⋯凹凸位都無鳩埋又真係唔出奇喎

從來未聽過髮線可以改變
睇樓上查案解釋先第一次聽到

撥一撥頭髮 髮線形狀改變 髮線何來形狀 髮線就髮線啦 係條固定既線黎架on9

之前理大兩個紅色tracksuit 出黎講野
一大堆人「依個時候走曬啦，仲會有人出黎？講深一層件事唔係咁簡單」

有幾次遊行點錯相
一大堆人「好人好者走去裝修，一定係鬼」

有啲事實擺在眼前，要證明既證明左，要做既就做左，但連登查案就不斷反覆質疑所有野，仲要完全無腦咁質疑，例如髮線能透過撥頭髮改變

咁你地call左記者搵左區議員未？光復香港時代革命係咪一句口號only？你做過啲咩？有幾撚多人比你班仆街當做condom？

應該要煲大唔撚煲大，有人真係去查，查撚到比狗跟蹤，有人擺撚曬可疑證據上黎，你地不了了之，就由得班真係去做野既手足繼續做野，但佢地做下又少一個，搵下又少一個⋯⋯然後我睇撚到樓上啲on9仔得把口 講，講撚完咁多野之後呢？個post咪慢慢沉囉

光復香港時代革命其實真係一句口號
因為好多人淨係用口叫出黎，我重申，係好多人都淨係用口叫，並不是全部
有句野班狗講得好岩「搞革命靠你地死撚得啦」

我本身都認同但唔認輸，我屌你老味，原來真係架屌。不分化不割蓆，我就割撚左啦，因為我被動咁割左，你睇班狗？咁耐以黎就真係齊上齊落啦，有咩事發生過？你唔明唔撚緊要，你地班仆街要打字查案要上網尋真相又只係叫口號發洩好撚嬲好撚憎班狗既你地又點會明經歷過好撚無助既人既感受？

好多手足上庭/還押/判刑啦，查案既同時，關心過佢地未？有無睇過啲連儂牆清成點？有無試過用最撚低成本既方法周街行過求其用1秒既時間貼野上去重組連儂牆？要查案既你地打左電話未？63836568 我用左5秒search到蘋果報料熱線，報左料未呢？

唔撚好on9啦
跟住人地叫你去27樓睇你又要洧

有冇人附近的人識佢？死左個仔仲咁冷靜的老母

唔敢睇

全部人睇哂佢

有無人用software對過係咪同一人

基於樓上有個P牌仔咁激動
但又拎唔出證據
我覺得實有野隱瞞

仲有條屍一睇就知死左一段時間
屍體係會收縮
條屍邊似岩岩跳落黎？

睇一睇自己條髮線
企直個人 分界 /攤喺床 唔分界
就一清二楚

過黎未？

證據？我係咪要拍住條片影住佢跳樓？

覺得我係有野隱瞞既
歡迎大家搵記者報料

得把口
又唔做

At least 搵個區區議員
搵左未？

上面話搵議員 話call記者班人去曬邊？？？

過黎未？？？
你地啲質疑點呢？

依個區議員係咪假？

你FC左未？

你搵左記者未？搵埋區議員未？

個acc幾錢買?

你問下王百羽幾錢買？

7頭炒夠車未？買？買你老母啊買

應該一早知自己要做呢樣嘢 打咗底個人會好淡定

又係五毛戰法
用區議員壓人有撚用, 區議員有現場摸條屍下體?區議只係hearsay
連我的zoom大用分格線check都無

同831警魔殺人後報假料比apple話人係地底走左一樣玩法

咩9野跟你去27樓
去比你隊人扔落街?

認屍係假
分格線係真

果班友想殺關注呢單野的人

當日有班會員查警魔的白虎山已經出左事

報料煲大佢，今鋪香港靠你

我有入上白虎山
出事？起我底囉

你咪就係引人去再call定警魔伏人條仆街

dog team

你想要既白虎山
上左去未？查左案未？報左料未？搵左區議員未？

唔好信條p牌狗
約出去咩27樓一定變浮屍墮樓

咁耐以黎你做過啲咩？？？？？？？？？

有咩？

咁你自己去搵料，有就擺上黎
我有圖有對話有上白虎山

你乜撚都無

記得班狗曾係新屋嶺輪姦一班女仔,再通過綁架滅聲
陪果個女人去驗屍wor,區佬有無摸屍春袋

無的咪又係睇完一眼就走
完全零意義

你有啲咩意義？
講左咁耐 你做左啲咩

我真係未見過陪人認屍會摸人春袋

唔洗估我係咩人
叫你上司賈雨村小隊長見我,你條五毛級別太低無資格講野

又捉到有五毛扮831太子站現場人士堅稱無死人

你班人真係覺得開左會員acc就呃到人?